［PS4］Monster Hunter World (183) 柯南可以開始講小青單案未啊

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打
[url]
QQJ7s/edit#gid=1135373004[/url]
配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。
Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。
Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。
Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角
Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。
Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。
Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。
Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。
Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。
Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。
Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。
Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後
quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任
務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。
Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。
Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。
Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。
Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。
Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。
Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。
Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。
Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，
每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。
Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻
火。
Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記
低。
Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。
Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，
打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，
就接到個麒麟任。
Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你

中文砌裝link：

屌

歷黑角,仲有冇人打

無論1001定#2都搶輸

傻鴨

我

貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK
[url]
乜嘢喺大細金
魔物嘅大細尺寸
大細金有乜用
MHW白金杯需要嘅2種獎杯之一
白金杯有乜用
型

暫時集會所係

@牙佛 得60%咋啵咁

洛克人任務後面出黎果隻慘瓜有冇大金

岩岩係咪冇出

巧似矛
禾矛更新

冇

有

lm聽故

gd 咩size黎?

為你而搶

比較想要雪多啲

雪-2

btw邊個小青

小妹想聽

問envy

1865.66

-1
零貓,入咗嘅巴打小心

專登專銃槍了

轉*

冇人入就3p啦,零貓唔吹sos

Gogogo

-1歡迎巴打後入

我打

雪一直-2好慘

雪未

明天見

頭先入blg見無人，轉game ed

炸死你呀

hi gf

格劍有咩好炸

不好意思 尚未白金

客制攻會有70
差唔多架啦，隨緣爆擊流
只要緣份一到打邊度到會爆擊

樓上喺戇鳩

同是天涯的毒撚

點解要自虐

lm

一直plg wo

屌，nani
今次唔計

好彩有貓飯

打唔打炎王

打 不過聽日先

傻濟

唔見有人，分流？

其實爪你想打風漂定櫻火？

比我試下櫻，我成日冇氣

一直都係嗰個喎...
你dum低我地嗰個

禾都唔知

當然

邀我做喵-.-

頭先我入一入過，無你地喎

唔打呀，我響地獄過得好合皮

打MH

When?now?

MH la...

有無人con炎王Juno

訓先

瞓-.-

係

呢邊都幾地獄呀

你啱

唔啱

唔係打雪牙
嚟玩好嗎

我係弱者

梳

普通歷戰

打炎王

都冇歷古

唔是打炎王咩 做咩自己開juno

冰到刀矛人

Blg有喎

plg

屌，即係掉咗我落分流

個個都貢惡

GF都喺到 自己打緊juno

惡到成個Sunny咁...

鴨仔要打洛克人

有人彈出彈入

GF普通炎打唔打

55

Juno都爭？

我有好多2金閪任喎

不如留返少少炎王比我呀

同求炎王

考好啲個試先啦

裸考撚

Yup

正因為是弱者所以才能成就無限

今年F2？

而家哩隻好似幾大隻,有冇巴打想入黎博一博

頭香

牙象

牙鴨要打咩

洛克人要打4場

詐糊

要幫手？

仲以為係

Solo你未打嘅可以一齊

last

GUM U SOLO HO D 我打左

大金咗？打多場呢個

55
細都要？

得返一次想清咗佢

有冇party

仲有無黑角場 多多都打

炎王

連出兩場大金

識睇？

冇
But play?

識少少啦

原來好多人差黑角大金

挽咩？

你打緊

炎王大金

我搵搵有冇閪任先

code?

呢隻炎細金

打多場訓

下場大金機會幾多自己諗
召喚

建議打多最少3場

C字頭G字頭瞓哂？

我有好多炎王極閪任

Gf去鴨子嗰到先？原來啱啱個任最後一次
荒地我有但2人

轉地圖啱啱個size應該reset

爪唔好入住

2人 你地打囉

我自己睇打咋

我去沖涼

開住波先

有冇得gun

你差大定細？我閪任滅族

眼訓

我大

細

感謝Gakki巴

頭先同個巴打刷完鬥技

你大細金完

開住等你

完嘞 白金了
萬分感激！！

屠到黑角就絕種都未出大金

勁撚到點跟

玩完分身

炎王要點度？

真訓 聽日先

聽日幫你

thx

我仲有好多任

Gakki巴仲打唔打

你地分開搵？

去左沖涼

等你返嚟準備

我滅族

我睇住幾鋪先
等gakibb返

聽講龍晶睇尾，荒地數步

龍晶想準啲可以數埋步 但要等佢飛去9區
一般先係12區甩毛果陣拍個人埋佢腳掌到目測下先
岩心水就過定9區等 數完步等佢坐低仲可以睇尾

龍晶大金係幾步？

last 喇
要訓

學倒野

psnine講10
琴晚拍腳掌睇到隻應該有大銀size 數到有11步 可以信住先
要睇前腳同第一步好似一定係右腳

咁樣有冇呀？

好似整咗隻細金出嚟

同psnine張圖比好似爭少少
利申琴晚見果隻就係咁

冇更新

數過 11步

真係一樣

差小小

我都冇，極限咗

全部都去weak 睇嚟我都要off了

仲有兩粒鐘先返hm

接近冇晒人了

打完日任就唔知做咩
明明有一堆4格歷戰草起想SL刷珠
但都冇動力lu

追HR

變態佬快d訓啦

瞓啦
小妹啱啱沖完涼

咪係 我俾佢嚇親

歧視小妹

日任加用兩場激運就無了

早晨

求翻譯
係咪講緊而家啲新地圖只係新大陸嘅一部分

講緊MHW以後將雪見櫻變做招牌任

製作人辻本良三在最近的雜誌訪談中透露日後一定會有新大陸的擴展DLC
並表示新大陸不會就衹是一個四面繞海的巨大島嶼而已，而新大陸究竟會有多大全憑各位獵人自行想像了。

搵唔到post

我想像到朴初龍

今次仆街了

feel到有人遲左起身

屌！！！！！！！！！

笑4

9:15開考 諗住訓多陣 點知就仆街了

剩好多開花劵 係咪淨係可以合煙花

搵鴨

幾時fifa呀

不了

唉 屌 算 繼續搵炎王

同意

重未搵完? 可以幫你搵

你地有野做就唔洗啦 我可以慢慢搵 唔急

你明明要考dse都無去考 我地算得乜野

如果比你知道我係邊個 你一定唔敢串我

哦 洪興呀嘛 咁又點呀
我黃興 佢黑興 佢呀葉玉卿呀

有無團跟

唔好咁串呀 𡃁仔

癲 dse都唔考

我想既咩

連登癲佬

D 00後真係好癲

活佛打唔打挑戰狗仔？

好 4樓

梳囉

系 我地零零不嬲後有料

扮後生

我連barcode都夠膽po上來 重有咩唔夠膽

佛dee poling 仲有無位可以加我

差6秒

有最後一個

Mp3xRi2Lsb

是但啦交功課啫

大家用果啲武器唔會快得去邊

本身想用弓 見到d技 不了

黎緊

off左... 今晚 有緣再加

我一見到啲技就9縮,廢到

其實我係想打雙狗 點知完咗
我諗我地大劍3分內完成

無咁誇 我廢j

想要你個佛牌
點解唔派俾我

好耐無派啦 下次派
反而想佢加個名牌上限 100張真係好少

上次同象清一劍一鎚 3分幾

啱呀

又一隻白金

谷仔可以準備GOD了

機戰V同W 不了

白金獵人`

癲
我都懶得白金

下隻係GOD同DS1

癲 d老seafood唔同哂

有冇歷戰／歷古團

雪

想john

你訓下教啦 我驚你暴斃啊

一起身就雪

瞓醒

成功招攬新血

心態正確

雪嗎

因為問親有冇團都冇人應 淨係知道雪嘅話一定有人

有沒巴絲打大細金 滅盡 和 馬？ -3

envy巴係咪開團 因為我頂多雪到1:30

有雪嘅地方
就會有我

典解知我驚名

有同你打過嘛

BLG等

已在

Ze...
記得了

我做埋份essay先開機 有派對🎉叫我

有雪

BLG雪-2

party留名
雪....

不了

依加D老屎忽唔認人

癲 做essay
btw你咁快做完fyp真心癲

呢度有邊個唔識n帝

FYP?

你唔好咁啦😅

咪話記得了

sorry 太weak

唔緊要 分開一人一隻
睇你想打邊隻

我櫻火啦咁

你唔係一早話你做完咩-.-

系-.-仲出埋grade添

jer今日雪唔雪？

真系癲 學霸

晏少少 專心寫埋我諗晚飯後就雪得

啲龍.......啦 啲女......啦

唉sor 覺得自己好鬼on9

Why

get錯咗以為捉得 晒咗兩個陷

我未有咁快呀 要剪頭髮同整回鄉証 5點前啦

-人嗎？

睇心電嘛

-2
BLG

你同en仔打同一條野哂得仲多陷啊我同你講

嚟

勁！
我都唔敢入髮型屋

Code?

唔好咁啦你

我放先你跟我放重好講
你重未俾返我

你有冇睇到張圖？

寶蓮寺

J?

入左啦

蓮蓬手

見到好負評唔敢入去睇

BLG雪-1

係 我犯賤左 成身起曬雞皮

點解我已經有幅圖係個腦到

冇睇過

得返一個麻醉

禾都想睇

你哋可以打同一隻

出街先返黎開GAME

keon巴同我一齊打櫻火啦

Ok 眠左
爆g 再麻

打完再幫另一邊

有冇人幫手打進階挑戰任

雪-1

係咪要打雙狗?

個隻核凸手我又無乜反應

juno都ok

睇你 我打咩都得

開左
係寶連寺

轉近武算啦

我打多一場要走了

唉 又食女

其實我之前未用過充能

啱啱可以捉得

資深獵人

想Join 留個名 晏d返嚟打

街場啲人真係無諗過捉怪架喎
拎個麻穴麻怪都唔捉

捉，一定要捉

我係on黎做每日任㗎咋

想你carry禾

梳囉 下次會捉架啦

3字頭carry唔起7字頭

唔巧串

冇人打我抖陣先

有無人打挑戰juno/狗？

小妹廢打吾打duck

duck嘅

Free ride
Thank you gakki

算啦刀系

freeride咗添，thankyou巴打

竟然會唔打雪

話說好耐冇見牙walk
mh post第一個人妖

人妖始祖

小妹真絲

聽講去咗做ptgf

骨鎚都唔出大

認真，去4子任度搵啦

星期六個個現充出哂街

yes 出咗街

返工

炎王4格
Anyone?

Lm

係你地個小隊區

LM
利申：仲做緊野無得玩

做緊愛

開左
等多陣冇人sos

Where

有冇人得閒幫打一粒juno玉同一隻冥燈角？

仲有無位

有無黑角團

古龍大細好難出 日日睇幾粒鐘都打唔到一隻

唔打啦
Sor g 巴打

新人留名

得番一隻大金滅盡就白金
屌成撚隻角大到天元突破咁連大銀都無撚更新

自己搵緊大金

一齊啦

你應該係last

咁快唔打

唔知你講緊咩

搵緊細金青瓜仲未有

入唔到

打錯咗少少sor

Juno唔係睇尾過唔過水晶？

出去拎耳機 返黎打

公廁名
gary仔話下你個fd喇

閪任易出

btw我個耳機喇叭個網甩咗 知唔知點痴返

仲未打到恐暴大金

聽日有鋼龍4格 炎王4格

做乜俾派我

圖都冇張

小青

火貓

要睇佢條尾長
認真 我琴日都係差大金juno 搵咗兩粒鐘 連登開團又冇人理 死死地氣搵sos打 兩場就出咗
所以建議你搵街下街場可能執到

aa膠 沿住邊邊位痴
最緊要唔好掂到中間 阻住粒鐵岀音口

Btw it03 qcdog2# #

埃波套春麗裝好柒

睇完套戲推得兩頁

咩qc
大師有咩指點

竟然幫eyeball換衫

Qc

-.-?

Quality control

agger

星期六都無人屠龍

搵咗n場都唔覺有黑角大金,不如等救濟算

搵sunny 人稱黑角大師

搵cm仔 佢先係黑角第一人

同com都係

想升HR可以搵小妹
人稱雪見櫻Bot

太刀Solo 3"26

今晚搵你

而家哩隻好似幾大,入黎試吓

雪？

點跟

雪！

唔穩定 好難每場keep

where are you now?

Home

on

矛人雪

甘禾街場炎王算

你打哂啦

-2先on...

以後你solo得喇 仲洗乜call團

有你哋1分鐘搞掂

同兩老行緊街
陣間番上樓開機幫你睇

大c

岩先行開左

黑角big C

今晚有冇人陪小妹刷大細黑角炎王同馬仔

有無巴打可以幫手打雙角龍同歷戰三古龍

禾牙 禾要炎王 有炎王既地方就有禾

btw 男人老狗扮女人

求你俾我幫你揾黑角

唔緊要,詐糊

我可以 搵多隻腳就滅族啦

琴晚隻細黑角你唔係到咩

終於白金 可以棄game啦

可否free ride

唔喺

duo duo

夠唔夠人 我要追條jer

炎

Now?

呢位清 好有野心

會唔會追埋我

扮咗成日工。3。

冇人想追你
我唔追有j小妹

真絲想睇相嗎

唔想

扮工都要放工先雪得㗎
似你咩

小妹令令 惹人妒忌>3^

放未

7dim ar ching

6點返到 岩岩試埋線 隻耳機好正

🍇🍇

🚗🍚

爪有沒打緊？

緊係沒, 夜啲先

夜啲先有人打
屌佢老母星期6要返學傾野

on9＝ ＝

買左咩線

試左 未買

雪得 你唔雪我就自己雪了 可以玩兩日

想g

似大

toxic線

有無人龍結晶

打一打日任先 有無人同我挑juno a grade？？

打完一場日任黎

Okok
-2-2
龍結精4子

你打龍晶

又嚟
Btw雪嗎

想擴歷青多啲

你唔同我雪丫麻

有無人同我打日任 一個人撚得好慢 撚隻juno撚到無哂水

我冇話唔雪喎
就算打緊J有人雪我都會著返褲

今晚一唔一齊刷？

又自私

我都想搵人打

白果

你地齊人未

唔sick玩mh

未

想siu4me

計埋我, 齊人先開機

-1雪

?

開機啦

開緊機55

Jerry呢

想打+1 但係咪淨係得juno揀
可以既話我唔想打juno

hi

上位就得

以為你驚我笑

其實個個方法係幾快 不過當每一次完任計埋load場食貓飯個度 其實都唔會快好多咋啵
長期咁打好似好攰

下＝。＝？

冇左雙慘揀
雙慘solo亂打都7分8分搞掂

2隻狗

可以普通打

講緊ta打法

係喔

做咩走咗

GF？

好似琴日朝早就冇左雙慘了

整貓貓隊

進階就得 慘+風漂
泥魚好似都進階

咁等你今晚番黎先睇

full?

3星喎 唔會啦?
姐係焗住打風慘/juno

咁而家有冇人打一場上位挑戰呀

boling等

有冇曲 冇入blg

已經開左好耐

入左 想打咩?

有無任 我都差

黑雞 化石魚 同甲蟲刷左好多次都冇

炎大plz

想問下有冇巴打可以幫手打下新大陸的白風

Gun

佢哋打挑戰

典解你升咁快

8字頭

冇牙

ok啊 睇下com3d2打唔打

就快

等等 我開多次個鬥技大會睇少少野先

你冇歷戰任咩？

招歷瓜(唔限武) or 大細金

我有好多

有無歷青團

返據點 禁咗言講唔到

一陣食飯個時幫你睇下

爪斷線？

食飯都打機

只可以單手

楊過

斷咗網

原來鬥技果粒松果要專登搵石仔射落黎
明明見到地圖有但點解地下唔見

好似好大

返咗據點等你

炎？

炎?

你出呢個任再望咩任咪知

炎呀 9衝啦

仲駛唔駛幫手? 要就俾個曲我 或者你入黎

咁我哋可以打住先

係咪開炎王滅族團

爪又斷？

雙爆鱗求救呀

禁錯制

黎 俾個曲我

當考牌

-2

自膠

開滅族團算啦

唔緊要

嬲撚左 double hit 之後又連擊

今日做咩

唔知呢 有少少頭痛打得唔夠集中 插三粒集中豬先

我係度坐喺到
明明同人地一樣size

雖然平時都慣咗你貓 但今日貓更多

咩團

老退化症

認真 搞咩頭痛 休息下先？

歷炎

打得飛機多？

唔豬牙 一休息就去同嘉棋bb打貓貓

可能係 岩岩拍左一套

Hall啲女太大食？

搞咩

有無巴打同我打juno挑戰任 好難打

笑到 以為有飛機搭

風慘啦

今次閃咗 佢都飛起...

加油

風慘都打唔贏

見佢紅圈咪幫你閃
點知...

我都覺好難打...

有冇人一齊打洛克貓任？

雙慘

404

係咪幫手？

第一隻慘瓜已收皮

好耐唔見你

pen gor

之前去左玩機戰
而家爐石改左版我又會潛番

咁玩長槍埋牆角舉盾吉到完場

係咪幫手姐

打完有咩拎？

一齊？

日任only

btw筆哥

wc ＞＜

點解唔打龍牙

雪....

<3

咁我打
俾CODE黎

等佢出新野
玩到悶

癲到 有尿柯

屋企有廁所跟唔到

就快8字頭

Aoki巴係咪要打挑戰 不如打風慘
係4樓等你

Ok

我都想 PSN: Mankin726

有排

前幾日先話7字頭

咩啊我柯係地下咋 忍左成個星期嫁

召喚動物撚 知唔知s;g 新番係講邊條線
係咪game內容 定原創
利申有玩驚

你俾你個集會code出嚟
上面筆哥話打

唔怪得話Wc都入到任

好多日啦好似

賠返$150蚊貓飯嚟

淨係睇過動畫
巫女子

我自己都有食

有無人打歷青/打緊

GF play?

だが男だ

賠double

開一團啦 -2

好耐冇見
Nat3

yes 白金左就無咩野打了..

我ok喎

錢就冇啦
Mh save要唔要

我要你既saving夠了

講冇左助手既線 好似係

我要你的初夜

想棄驚

歷青 -2 擴佢老母3
wh7vrT3r6Ed

每次諗返打工戰士都好灰

歷龍得唔得？ 想刷珠

你有場都得既 我都係搵d野打 但首先要人

竟然無咗zombie

桶女女

btw求一位好心人幫打上位挑戰

信我 會有

好啊

下午唔同禾打

真係休一休先 幫工三打一場就停一停食飯

即dog rush去blg 4f

信我

我都未打

下午我去咗地獄同莎士比亞討論惡魔

歷青/歷戰 -2 擴佢老母3
wh7vrT3r6Ed

好耐之前睇過 已經唔太記得啲細節
驚又冇玩

一陣黎頂位

好牙
男神

我要消失了 希望大家5月重會記得我

召喚gakki 歷炎滅族

你係邊位

都唔知幾點返屋企

歐聯出咗局啦
你去邊

各位小妹不要愛上我

失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した失敗した

我都走了

笑死

心淡 有緣都唔好見了

中三太過份了

你係邊個

再也沒有你的四月要來了

美欺去邊呀，離開咁耐

聯賽有機會不敗奪冠

我地擴住d 2人歷戰先?

勁唔勁

抖抖

已經無我立足既地方

2個人擴唔擴得掂

帶我走 到遙遠的以後

做咩走呀

擴d 歷戰HR姐 4個trap乜鳩都死啦
擴唔死咪切甲 唔驚

想要大金先

不如幫我打日任

歷炎你打唔打

有冇人侵我

你開我入

炎未

no la

有事要處理

狼騎士亞爾特留斯

好快
我自己打要23mins

我solo住先 你搵到人叫我 擴3咁易唔洗驚啦

雪duck

休休先

連雪都冇我位 我跟美欺走啦

辛苦哂，thx

搭單 仲未白金想死

推

陪你打貓貓？

啱啱佢同我打挑戰juno

男神

毒撚，not男神

嘉祺打唔打貓貓

有冇人試過係歷青出過大細金

你開機未
計埋你4個

John John

-1

我只打歷青

呢個Post個樓主呢

是但啦

有一個位喎

歷青/歷戰 -1擴佢老母3
wh7vrT3r6Ed

記住帶陷井放自己腳底

任已開 -1

可唔可以唔擴

唔擴你點打 比我地炸到仆街wor

有巴打話淨係打歷青 唔擴…

不動

801同666

係咪唔擴先

得90秒炸wor.. 你諗住90秒做d咩

分半鐘冇乜信心打得死 你件不動衣一收皮就係咁先

常春藤葉係咪得採摘有

話咩19號前無可能999都係呃人

唔通真係要入邪教

得啦

差200個

我冇所謂

句嘢你講出嚟特別好笑

咁開啦 唔好擴

都得既 你拎支攻大笛加幾粒怪力藥丸啦咁

我可以轉打其他野

我有所謂 無咁得閒慢慢插隻龍
有輕鬆d既打法唔用?

擴3係咪得本身3粒+拎擴1合3粒+10粒擴1素材

歷青 -1 擴佢老母3
wh7vrT3r6Ed
記住帶哂落穴麻穴

是

帶埋切甲/斬烈彈
通常擴哂都未死

未計彈藥節約 好彩的話無限粒

@唔好咁

喂唔好咁啦 人地dse都遲起身 打機遲少少好平常姐

抽埋今次唔抽

個位唔係jer既咩？

今日冇去考？
極癲

你地擴3 入錯

我收左山了

有冇攻大笛同怪力藥丸啊

冇笛

一齊

一一 歷古得唔得？

對唔住囉 下次唔敢啦

咪又係得三個

咩科

吓？真係冇考？

勁到跟唔到

算啦feel到真係無考既話 佢本身應該都讀唔掂 去唔去無咩大分別

好撚惡

歷古既話咪可以分半鐘內收工唔怕炸死佢囉

惡到成個Sunny咁

等陣先 呢個重弩射得1粒擴3

唔出發就1粒都射唔出

大佬你套乜撚野擴3呀... 耳塞5.... 弱特3...體力2... 超會心1...

因為我本身係想刷青瓜大細金

開啦喂

佢第一次擴 算啦

差d惡過sunny
sunny是最撚惡的

唔係我既野 你屌我做乜

我quote比佢睇其實

我有2金青爪

係我眼中 惡過美欺既人可以用把口殺到我
Sunny呢條垃圾就算啦

惡到

MHW post啲人愈嚟愈惡...

轉頭用把口殺咗你

臭jer 咁快收

有事慢慢講

我唔撚打了 唔知你地做緊乜撚野 唔插煙唔插陷共 你打埋我果份
屌你老母成班on9

做乜鳩

公然講我壞話

冇人開波？

連爪都炒緊佢
點唔收

有青瓜4金

唔記得轉

連埋我得2個人放爆g

想打

gun

我有放

甘個個都殺到你

你係咪要打貓貓啊 陪你同GF打陣 今日唔係好舒服

唔好同我講野 我未想死住

咁都係得3個

你收皮返去劣你條臭jerer仔喇

大貓

話左架啦

之前話開歷炎你又唔應機

勁到

種菜

00後死淨把口

2人 0貓

你開唔開青瓜任

backup左先啦

宜家00後揸旗啊
你邊撚個呀

又唔講 次次都留低我地

唔敢打

講咗喎
Post and game 都有

好快慣架啦

知你讀書勁啦 5**狀元

腦羞了 辣殺

得15分鐘先驚驚地

有無團

哦

SL好煩

JerrySiu

廢到要係呢到搵成功感

不嬲hr=權力 唔信你睇下牙jer而加幾折墮

2人0貓15分

淆底 唔敢R人打

我有無講錯

笑撚咗

咁我又有冇講錯

求團加一

推 真係有講

其實你comment人地做咩姐

我諗你有 因為我真係從句野上面搵唔到d咩成功感

笑死人

你本身追唔追呢隻大細金 追既話一定sl啦

唔好咁話呀jer啦

恐暴count 落白金杯

唔count

count調查唔count大細金

我係追真白金

我屌你地老母 你地考左dse未啊

咁你打出嚟嘅用意係咩
你今日咩事？ 燥都唔洗上嚟發洩落其他人到嘅

四樓全武制霸未

Gf 喺邊
打唔打貓

你唔知咩係成功感姐

把口生得賤

我諗你有，因為三唔識七無啦啦話人做咩啫
燥都唔係咁話個唔關事嘅人

屌 等我講句公道說話啦
信我個擴3團啲人可能第一次未必識玩 佢燥到已經屌鳩人
咁咪再搵過人打
點解又要屌鳩啲唔關事嘅人？

先唔講我讀書勁唔勁 就算真係唔勁咁又點 關你撚事咩 收下嗲啦

#惱羞 辣殺

冇人同佢玩唔係冇原因是

小二 兩包花生

算啦佢唔出聲就當無事啦唔好勞氣
你見到就say個sorry啦

講返芒亨啦

唔洗講咁多 主角,其他人,想食花生果d

入黎PARTY講啦

e子好惡me驚驚

樓主升咁快
考都走埋爆Hr真係跟唔到

唔抽啦

冇惡
講句公道說話咋

sor 我唔係好想聽到你把聲

有咩事發洩落臭jer到咪算囉
唔洗咁嘅

開咪三口六面講唔好咩

求加

屌你牙 上黎4樓隻抽

打鋪機啫 算啦

同你好熟？有咩好講？咪係到認親認戚

打個機都要屌黎屌去

一陣入去又比你當mary咁仲得了

我諗我有少少鐘意左你

如果真係入我都想聽

GF

結婚啦hehe

好撚腐啊

我都想聽 想學鬧交 成日見到美欺撚狗覺得好型
反而個公廁名真係無咩料到

破戒鹹魚

小妹係sheshe

嘩 串到

我都想學 美欺而家鬧交第一人

花生友

佛爺先勁 EQ

唔要得

未見過狗撚狗

成班花生友

我由見到佢係2手驚po撚狗開始就唔敢同佢講野了

本身見有人無去考dse
純綷comment下我自己個反應
我一見到 第一反應 就係 dse都會唔考 咁佢考左都應該唔大分別
因為 你當一個考生 認真咁溫日操夜操 點會比自己有機會唔考

點知講中左嬲豬

sorry囉 唔好嬲豬ok?

到底係咪真係過唔到區

我屌你地啦
走左重bully禾

10刀

不如我做搞手
邀哂大家入去好冇
利申 想聽

2:0 落後反cup 2:3

其實係咪有人想借d易開party識d小妹咋

你咪華生

跌落地拿番炸沙 好柒

我都想 頭香ok?今日頭痛想比人鬧醒

我屌你牙

我地開返一團囉

31哥哥好protective
我諗我鐘意左你

GOGOGO

好濫啊

依家啲人既愛情觀都係咁 男人扮女人上網識男人

有無update

歷青？

呢個post已經變質
亂倫